大家打波可唔可以唔殺人咁

依排打波係咁比人打雙眼,個鼻,手臂

No

打咩波先 桌球保齡球同排球足球個啲唔同架啵

籃球